要證明死者不是太子站被殺好簡單

交出cctv